{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013812",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 팜밸리풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 追加人数がいる場合はご連絡ください。 追加費用が発生する可能性があります。 最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンション以外にはペットの同伴入室をお断りする場合があり、青少年男女同室での宿泊及び未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 チェックイン、チェックアウト時間を守ってください。 客室及び周辺施設の利用時の毀損または紛失による責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることもございます。 客室内では魚や肉を焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。 喫煙は客室内では禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は避けなければなりません。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。 客室利用時の注意事項として、冷水は無料で、温水使用時に追加料金が発生します。 児童、乳児連れの際は安全に注意し、一軒家の客室に家族や友人と一緒に幸せを見つけることができます。 IPTVとWiFiを利用して、早くて便利なインターネットを楽しむことができます。 プールやプールビラで涼しい夏を楽しむことができ、バーベキュー場でおいしいパーティーを楽しむことができます。 駐車は団地内に可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合はご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加費用はかかりますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合、追加費用が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペンション以外にはペットの同伴入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊及び未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックイン、チェックアウト時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、チェックイン、チェックアウト時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時の毀損または紛失による責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることもございます。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉を焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止され、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽や行動は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は避けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することはありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "客室利用時の注意事項として、冷水は無料ですか？",
            "answer": "客室利用時の注意事項として、冷水は無料で、温水使用時に追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "児童や乳児を連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "児童、乳児連れの際は安全に注意し、一軒家の客室に家族や友人と一緒に幸せを見つけることができます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設やサービスが利用可能ですか？",
            "answer": "IPTVとWiFiを利用して、早くて便利なインターネットを楽しむことができます。プールやプールビラで涼しい夏を楽しむことができ、バーベキュー場でおいしいパーティーを楽しむことができます。駐車は団地内に可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 440,
        "QA": 674
    }
}